iPhone 點樣設定廣東話鍵盤？

求救 用手寫大字好煩

推

iOS13

IOS 13 對於我呢個
除咗廣東話輸入法，其他輸入法一概唔識嘅我嚟講
真係一個好重要嘅恩物

用口講

呢個其實咩拼法嚟，都唔同Kaiboard或者Google嗰種嘅

Kaiboard啦

我比錢買Kaiboard

Kaiboard用左幾年 真係轉唔返apple個速成

呢個倉頡嚟喎

Kaiboard